點解身為低層既你地會支持所謂自動化/電子化/網上自助等行為？

一時方便
大幅削減基層職位
幫資本慳錢
到頭來受害係你班地底泥

我宜家都唔搞咩電子帳單自動轉帳呢d野
就係希望大家出一分力
令基層職位得以保留
大家有條後路

我都係成日冇嘢做就寫支票，將100蚊轉來轉去。

有優惠又唔同講法